[鼻敏感jj] 有無好耳鼻喉科醫生介紹？

個鼻塞到hihi 已經好耐 懷疑係鼻瘜肉 想搵個耳鼻喉睇下 或者做埋手術 有無巴打有經驗？